［屌警老母］ 水炮車 同 近排啲彈真係唔用左

先黎水箭龜

再黎催淚同橡膠

有咩拆解？唯有Hit and Run

佔完一個地方 等警佈防 我地就轉地再佔

我冇嘢講

水炮車避免造成傷亡？ 12bar水壓撞埋黎 唔死都重傷

係咪之前果d用哂，逼住用勁野

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

水砲車作用唔大
香港只可以用黎固點防守
依家已經轉左做行戰
除非你條水柱職曲線

識

推

但係尋日都仲係陣地戰
然後拉左49人

所以班狗咪唔公開使用指引